# Dev_Web

Ce dépôt contiennent mes projets et travaux pratiques du developpement web.

### TP_01 : [tp1_web](TP1_web)
 - Simplement avec du html5 et css3.

### TP2_5_web : [tp2_5_web](TP2_5_web)
 - Avec le framework de boostrap, du js, css3 et html5.

### Lego-Webstore : [lego-webstore](lego-webstore)
 - purement avec les memes langages et l'ajout du server local nodejs avec sa propre technologie.

### Node-Chat: [node-chat](node-chat) 
 - en cours de developpement ...

